Sony RX100 M6 用家一問

如題,想問一下部RX100 VI 點樣關左對焦聲,快門聲,變靜音.
正係係設定個到搵個聲音設定,SET左0都仲係有聲,完全不解